劉仲敬: 只有戰爭的勝利，才能證明你們的正確。

我想特別開一個post轉貼劉仲敬有關中大嘅評論，因為中大保衛戰話比大家聽香港抗爭其實就係戰爭

劉仲敬對香港評論整合

劉仲敬 : 香港2019

2025年的美國人，肯定會以此為不可原諒的綏靖主義證據。可憐的川普雖然做了許多必不可少的工作，還是會被發明成綏靖主義的罪魁禍首。這也是他今天對待克林頓和奧巴馬的同樣方式，世界就是這樣的。

戰區的軍用物資和民用物資是無法區別的，徵用和誤殺都是戰爭權力的固有部分。你們不要指望什麼法治的恢復，須知英格蘭的教堂在克倫威爾時代就經常淪為軍隊的馬廄。你們只有成立自己的交戰團體，對敵人行使徵用權和殺人權，才能保障自己的生命和財產。法律不能限制亟需，乃是普通法的箴言。戰爭所必需的操作，最終都不是法律所能追究的。

以色列在贖罪日戰爭中，向前線運輸補給的車輛也是牛奶車、校車和公共汽車的混雜隊伍。你們不要抱任何幻想，你們所做的事情就是戰爭。只有戰爭的勝利，才能證明你們的正確。

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

溝女學
香港人將會由經濟動物，成長為勇悍嘅戰士

香港中學生最好的大學就是戰場，其他大學的畢業証不可能像戰爭能力一樣有效地吸引香港的少女。

香港民族英雄的誕生，騎士的勇氣自古以來源於美女的期待。生當做人傑，死當葬旗鼓，無為做降虜，使我無顏色。日耳曼人、阿拉伯人、蒙古人和所有蠻族的女人，都是這樣衡量他們的男人的。

大量小規模衝突，將培養岀擅長使用武力嘅階級

反復、小規模、非決定性的衝突勢必導致群眾內部的階級分化。少數擅長暴力的核心因此不成比例地積累軍事經驗和領導聲望，跟業餘愛好者和追隨者的差異逐漸擴大為不可逾越，最終發展到能夠出售其保護能力以謀利的程度。

一旦越過這個分化點，暴力專家階級的存在就會導致戰爭的長期化，因為特殊階級勢必維持其存在和牟利的生態環境和產業鏈，正如士大夫階級必然維護官僚國家和科舉教育的複製再生產。

事實上，這個演化機制跟耐藥性細菌的產生非常相似。要麼根本不使用暴力或抗生素，暴力專家或耐藥性細菌在這樣的環境內相對於業務愛好者沒有優勢也就不能擴張。要麼大劑量使用暴力或抗生素，短期內破壞所有群眾或細菌的生存環境。劑量不足、反反覆覆、斷斷續續、毫無結果的暴力或抗生素，必然造成暴力專家對群眾的優勢或感染的擴散。

這就是為什麼民主和列寧主義都能帶來穩定，而軟弱的威權主義只會造成越來越多的動盪。出路只有兩條，要麼不做要麼做絕。

紙老虎就要戳穿了，然後習近平為了滿足所有中國人的願望，必須推行戰爭經濟，才能集中必要的資源，重組一隻可以作戰的軍隊。

這樣的後勤小組需要的人數，很快就會超過政府公務員的十幾倍。事實上，這就是沙皇在1917年無法統治的原因。前線數百萬大軍的命運早已不再依賴皇帝陛下的政府，而是依賴志願者組成的軍事工業委員會、軍屬支持委員會和蘇維埃。三者幾乎等價於二月革命後的自由派各黨、保守派各黨和社會主義者各黨。

如果蔣介石沒有進攻上海，你們現在都不是中國人，為了保障你們一半的兒子吃掉另一半的兒子繼續做中國人，進攻香港是絕對必要的。

這就需要習近平本人的命令了，從各單位抽掉戰兵並非易事。冗余人員不多，很容易影響原單位的運作。2009年以來抽調出關的匪軍已經超過三十萬，至今毫無完成任務的跡象，以原單位的空虛和攤派的困難，不大幅度降低戰兵標準，動員上百萬機關幹部承擔守備任務，是不可能集中五六萬作戰部隊入港的。小單位的進攻由於替補人員的不足和持續的疲勞消耗，幾乎肯定會失敗，像立陶宛電視台一樣。

勝利一方書寫歷史

btw求推
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)

出面啲垃圾左膠都戇鳩嘅
冇諗過lihkg都咁撚多呢啲人
睇到燥

push